性不性由你！2018PornHub年度統計出爐

隨著2018年接近尾聲，全球知名色情網站「Pornhub」，
近日也正式公布了2018 年度一整年的「看片用戶」搜尋排行榜與資料分析！

其中包括「名人」、「電玩角色」、「AV女優」與「AV男優 」等統計數據！

根據「Pornhub」網站的統計，今年度造訪網站的次數達到335億次，
比去年成長了50億次！

平均每1分鐘，就有6萬3992人正在瀏覽，其中，美國還是流量最強的冠軍之國，相當驚人！

而全球各地「觀看最多」的影片種類也大有不同，整個東亞與東北亞，包括俄國、日本、南北韓與台灣，以及部分東南亞國家，觀看最多的，是變態類（Hentai）影片，而整個北美洲，以及大部分南美洲與紐西蘭、澳洲，
觀看最多的則是女同志類（Lesbian）影片，另外，在瑞典、丹麥、德國、土耳其與伊朗，觀看最多的是肛交類（Anal）影片，而非洲中部與南部，包括馬達加斯加，都最愛看「本色演出」的黑人影片，而印度、波蘭與義大利，則最常看「欠幹辣媽」類（milf，詳見維基百科）影片。

另外，「Pornhub」也有受到時事影響而變化的項目，像是「搜尋最多的AV女優」，39歲的Stormy Daniels就暴升671名一舉奪冠，原因是今年她爆出與美國總統川普「有私情」，還在書上直言，川普的重要部位，像是

「馬力歐賽車的小蘑菇頭Toad」！

去年的第2名Mia Khalifa還是穩居寶座，第1名刺青女Riley Reid則降為第3名。

至於瀏覽「Pornhub」網站的時間長短，全球平均是10分13秒，比去年多了14秒，而時間最長的國家則是菲律賓（13分50秒），比去年多了22秒，俄羅斯則是以7分48秒名列第20名，比其他19國的網友們還快「結束」。

「電玩角色」的搜尋分類，也代表用戶們的癡情，
「庫巴公主」（Bowsette）為今年「PornHub」網站的遊戲角色搜尋排行榜榜首，第2名是《鬥陣特攻》的「碧姬」（Brigitte）、第3名是《古墓奇兵》系列的「蘿拉」（Lara Croft）

「Pornhub」網站另外也公佈其他有趣資料，例如，今年女性進站的比例高達29%，女性最愛的影片類別前3名分別是：女同志、日本人與變態；而男性最愛的前3類影片則分別是：日本人、欠幹辣媽（milf，詳見維基百科）與變態3類。

還有，最多人進站觀賞的時間，平均來說在晚上10點到凌晨1點，而上網站人數最多的是周日，最少的則是周五。

「搜尋最多的AV女優」項目，39歲的Stormy Daniels就暴升671名一舉奪冠。

「庫巴公主」（Bowsette）為今年「PornHub」網站的遊戲角色搜尋排行榜榜首。

milf

Japanese屈機